一場遊行點解要有齊和理非同勇武？

和理非，勇武缺一不可

今年較早期的遊行，即使100萬人，定200萬人都好，基本上旁邊的店舖一樣可以馬照跑，無照跳

而純勇武的抗爭，人數不多會較易團滅，銅鑼灣卧底一役可見

如果大家仍然記得，攬炒係增加同中共的籌碼，一直以來香港人憑著攬炒的信念，先一步一步增加籌碼

每次遊行，有大量的和理非，可以令勇武手足有更大的保護，其次，透過勇武手足適當的教訓中共的爪牙，先令到中共的附屬無咁放肆。

每次遊行，無人知是否當日有勇武行為，可能純和理非，又或是5區開花。而黨鐵又聽黑警指揮，黑警又會玩TG放題，商舖唯有收舖。

由於沒有大台，商户只會向中共政府發泄憤怒，變相增加籌碼。

所以，適合的手段必須要做，理非亦有重要角色，護送手足消失於人群之中。口號表達了，輕微經濟攬炒做到了，遊行仲唔算成功？？？

只需要更少人被捕，這次的遊行便大成功

和理非，同勇武其實兩者皆重要，直到唔需要攬炒，否則現在的模式似乎更附合最大公約數。

輕微攬炒似乎是目前的狀況

收樣啦你班仆街勇武次次遊遊下行就係到掘磚

掘完磚比人打完 叫我地唔好割

你地有尊重過和理非咩？

同警察拉消防員落水有乜分別？

我利申和理非 唔會出遊行

收皮*

不割蓆 不分化
你諗下依六個字點解先

你地識尊重人 比返和理非一次機會和平遊行

我咪唔割

兩個月前不嬲日頭和理非 夜晚勇武

而家？ 強行比你地搞到連遊行都掘磚同私了

好意思叫人唔好割？

收皮啦屌你老母

香港唔撚需要你呢D懦夫,返大灣區做狗啦你

不嬲？訓醒未？

Collect skin

hi,藍絲

走啦on9仔
扮乜撚野和理非 你根本唔係
返去大灣區生活啦 淆底獸

你唔會出嚟遊行，仲扮咩和理非，共狗就共狗喇

最近啲藍絲狗轉玩

我都係中立嘅

我都係和理非etc....

無錯，因為之前扮兩邊極端做挑釁失敗，而家轉扮偽淺藍，淺黃

你唔好扮和理非啦，辛苦你扮成係人

你有無出去亞皆老街睇一轉？

成班係到掘磚

咁應該香港而家有700萬共狗 以你邏輯

你最係 唔該幫我殺兩個警察

快d

但現場冇和理非批評喎
啲人一係開遮
一係直行直過
得你喺度屌

收皮啦！傻9！你老母俾習總屌緊呀

你數都計錯，共狗請重讀小學

我計多左啦 比盡你50-70萬人囉

扮唔到嫁啦柒頭，掘磚咁撚小兒科都想分化？訓咗咗幾耐啊弱智仔？

屠狗都唔撚割啊屌你老母。

利申：和理非

你都係讀幼稚園好了

咁大家立場唔同 無野好講

你咁既品格 我反而你同班藍絲無分別

咪鳩理佢啦
依家民意已經殺狗都拍手支持
仲嘈咩遊行掘磚

講得好

Push

唔出遊行仲好意思叫自己做和理非

笑死

去依家都屌掘磚

大把和理非幫手掘呀

Bye

Hi sir

我覺得你曲到圓

拉

我好驚 個個拎住木棍 6月之後都唔敢出

咁你唔知咩事就係屋企食屎算啦垃圾

On9

6月有撚拎棍，愈講愈離譜

原來係真五毛

岩岩行完 手足拎工具我感覺係安全 你唔想開遮幫人防曬咪掂行掂過囉 又無人阻你
九龍站大狗加一白行過我反而覺得仲驚

由於沒有大台，商户只會向中共政府發泄憤怒，變相增加籌碼。

完全睇唔到

仲話自己係和理非
你驚碌棍？
夠啦 唔好扮啦

翻大灣區啦屌

Hi 藍絲

呀哥 你知唔知黑警幾耐冇批過 不反對通知書
和理非都係違法集結
冇勇武冇前線？ 黑警捉撚曬你翻去都得

勇武大可以睇住你班和理非 非法集結比班狗追住黎打 醒未

真3毛

你可以留在家休息

[共識] Twitter hashtag

你有本錢你咪割囉

當啲人出晒去遊行就係五毛出沒嘅時間
和勇合一 不分化不割蓆不篤灰

呢d comment先叫討論架嘛 你班人一味識鬧人 咪又係坐係屋企做軍師

我同意呀

如果係和理非不過唔遊行都夠膽講
唔block你對唔住自己
做返藍絲啦

我明白你感受，但兩個月前嗰招既然冇用咪試吓新招囉。我做銀行嘅，見到中銀被裝修不之幾開心，「美滋滋」啊

和理非集中大遊行
勇武遍地開花

你地班五毛，做咩用同一個版本

你老闆買account, 唔係比你9用，浪費金錢

缺一不可

Hi sir 收皮啦

佢唔係真和理非，放棄佢啦
和理非在此，見到勇武手足只有感激

而家開始進入混合遊行狀態，睇下係咪會突破到，陣地或開花都試過，明顯最近幾次有啲唔一樣

又分化，仆街啦你

哦 咁請問你其他邊方面有貢獻呢？

又一隻三毛

連登ac好貴㗎，閣下要珍惜使用

笑咗，唔出遊行都叫自己和理非，和理非咁易做我點解唔知嘅

帶風狗

狗唔好扮人

好認同

明明次次都係警察郁手先
勇武先出黎保護大家

你問勇武有冇尊重和理非之前你自己又有冇諗過勇武做事嘅原因？

返你老母墳頭繼續扮啦
死差佬

只想重申一樣野
今日和理非能夠安然離開
係因為POPO而家重點狙擊既對象係前線手足...
亦因為人多所以先玩TG放題 驅趕走你D人再逐D逐D捉

他朝前線手足人數減少
POPO亦可以隨時拎和理非黎開刀...

好文要推

我做日資的 見到中資比人打都無咩感覺

勇武還勇武 我唔支持暴力

不過今時今日 唔支持你地姐係反對你地

咁有邏輯問題既思維都咁多人有

你話你係和理非，咁請問你做過啲乜嘢？

義士不可再 犧牲

我講勇時還勇武 唔應該拉和理非落水姐

廢物

C

好文必推

屌你老母啦 遊行都唔出好意思話自己和理非

新招喎三毛

勇武 用武力保護和理非
和理非 爭取民意去接納武力升級

分化狗

推

分化撚 blocked

你都知你地班pk拉買消防唔啱leh

和理在此不割！

出返去清rb la 垃圾黑警 禁咩電話呀

洗唔洗我影撚埋銀行職員證比你睇我唔係警察？

Thats true
香港始終唔可以同其他國家比

條友假到仆街，唔好理佢

今日黑警出埋反對通知書，佢哋想TG出水車 根本唔需要等勇武出手所以你唔應該指責勇武手足，不服來辯

藍絲果邊既和理非

拉，和理非跟本唔介意

咁得 你地加油 唔好搞到和理非手足因為你班人而比人拉

避免到既話

加油

咁你要推 同屌鳩文中個五毛

扮得好差，差到笑左出來
Hello 五毛

警犬想分化返你老母墳頭啦

起完你底 年頭仲講緊嫦娥四號

唔出遊行叫咩和理非

其實我係和理，發夢時無勇武手足守後嘅話都唔會安全撤退到

唔出扮乜屎忽鬼

唔出嚟話自己係和理非 人唔笑狗都吠

有不反對通告書咪和理非
無既話 無可能純和理非

呢個係香港人獨有的一場小量勇武遊行

你話好似加泰，土耳其咁超勇武又唔係，今天我又唔係

少少武力，少少阻路，少少火花。。。所有都係少少，大家接受到幾多，就做到幾多，適可而止。

明知咁難申請都唔珍惜

yes sir!!!!!!!!!!!!!!

收咗幾錢來做留言機器？

你p牌bo

要割你自己割飽佢
仲夠膽死叫自己和理非
我認識嘅和理非冇你咁on9

屌 如果依家仲同兩個月一撚樣咁香港人咪無撚進步過喎 你自己退化啦 香港人識進步

你咪出去叫d 和理非咪撚理d 勇武同佢地割蓆囉
都唔知你上黎戇鳩鳩咁吠做乜
做多左喇

做到商場閂門好重要
咁先俾到壓力政府

唔出遊行 即係冷氣軍師mon po狗啦 會玩 狗扮人

好撚低級啊dllm
政府俾錢你 你交啲咁既質素既貨？
㗰撚哂你林鄭老母啲錢 養督屎好過養你

唔去遊行又知有人掘磚？

Thank you sir!!!!!
你點影的

分化撚

唔出嚟都叫和理非
走啦風向狗

遊行都唔出就收聲啦

岩岩係旺角行街 仲見到有個人比人私了緊

你估全理非黑警唔打你咩
死返老母閪到啦

唔掘點阻狗車過啊
唔阻d狗你班和理非點樣慢慢走啊
而家已經做唔返舊嗰套啦
變通下啦
唔想話你分化撚
但係和理非唔係淨係行就做到㗎 互相cover互相接納先至有和有勇

進化啦死傻閪

( Show Blocked 唔會出遊行 User - 點解咁難申請 )

分化警示

啱聽 g持

有人裝修 有人整火魔法 有人整路障
根本無人理 亦唔會影相

網上吊既一係冷氣軍師 一係鬼

收皮啦呀sir

我啱啱都係上海街幫襯完你老母
個閪鬆撚曬

笑死
應該係3040歲中年藍絲
藍屍係重點
講野on99

扮乜撚 sir

其實要純和理非得返民陣嘅遊行
黑警唔批不反對，咁咪自動定義開花囉
今次冇民陣帶頭，冇人知終點係邊

已block分化撚

我有去民陣遊行 但睇黎而家好難再有和平遊行

收檔喇柒頭
無人set rb仲有尻得你行咩呀sir
安份d做你個臥底狗喇

證據呢？

點解咁難申請

開過個帳啦傻閪

Good afternoon sir

你喜啦
橫掂你都冇用

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

笑撚死人 話自己和理非
但遊行都唔撚出
唔好撚搞尻笑啦三毛

呀蛇個ac咁難申請咁就自爆左好咩？

掘磚都接受唔到 你訓咗幾耐？

做藍絲俾人圍屌
開始扮淺黃割蓆。
淋病都唔再同黃絲嘴炮，依家日日跪求割蓆

行之前又話多你一個好多
引晒啲狗出嚟放TG又叫驚就唔好出街, 冷氣又唔好出街, 一家大細又唔好出街
我好亂囉

水炮車射清真寺reddit upvote

收皮啦 和你老母 你遊都未撚遊過 學咩人講自己係和理非

六月咪話遊左。。唉

Good evening sir

藍絲 你好 這裡留言適合你嗎？

吊你 兩個月前 狗狗有咁撚寸嗎？
你柒少句啦！

所以我咪話好多人六月打後都唔會選擇出

你地眼中既藍絲

垃圾隔離po覆唔到就匿係度

其實popo你黃撚曬就收皮啦
定係認自己係差佬好撚羞家

唔係差佬 點認？

無罪推定你識唔識

應該要你證明返我係差佬wo

中學生小朋友

以你地班人既邏輯

其實泛民全部人都係藍絲

你見唔見到楊岳橋係遊行緊？

你扮乜9呀
出都冇出扮和理非

咁泛民除左果四個發起人

其餘果d呢？

答到未

睇死你答唔到就玩人身攻擊 自我滿足